梁烈唯在新劇飾演知識性罪犯

學人講英文 I really like you

好撚柒

性罪犯

佢咁嘅樣都做到？

擁有知識既性罪犯
知道乳頭既刺激點係邊度，知道點渣陌生女仔對波會high d

造型有d似堂本剛

Keep住e起硼牙
似木村！